九子重判佔中傷口難癒 建制灑鹽激化矛盾仇恨（香港這一天）

九子重判佔中傷口難癒 建制灑鹽激化矛盾仇恨（香港這一天）

眾新聞

Published on Apr 24, 2019
24-April-2019

佔中九子日前被控煽惑公眾妨擾等罪成，今早被重判；親中建制人士認為刑期輕，要求政府上訴，又有人暗指陳淑莊腦部發現有腫瘤，需押後宣判，是「弄程序」、拒絕「找數」，做法難看。楊健興分析判刑後局面；歡迎講講睇法。

Category
News & Politics